［接龍撚］英文詞語接龍Solitaire

雖然呢隻遊戲好小學雞，但都唔好話我on9
小弟經過多年嚟，自己日夜不斷探究，終於練成左無敵嘅英文接龍技巧

問：英文接龍有咩規則？
答：每一個英文字嘅第一個字母接前面嘅最後個字 母例如：apple egg great t...... 當然到時都唔會咁容易（9up

問：有咩要避免？
答：唔好重複同一個字 而且盡量唔好重複同一個字嘅parts of speech:例如講完 happy , 盡量唔好講happily/happier,以免影響遊戲嘅公平同趣味性.
同埋唔好用人名、地名、以聲詞，例如：Tom Marry John .......

問：講咁耐即係有咩攻略？
答： 唔好俾對手用手機 盡量搵字典入邊最少字母開頭，但最多字母係最尾概字，例如：Y 字尾比較容易，例如大多數嘅adjective同adverb 好似 fluffy , crunchy, scientifically ，字典入面Y字頭嘅英文字唔多，所以你好快會屈爆下家
，其他字母好似x,z,v呢啲都好少開頭，喺唔可以重複嘅情況底下，好快會贏

問：樓主係唔係戇鳩
答：係 初頭話呢隻game會變到成個on9仔，但只要熟練，用一啲長啲，再配合以上嘅攻略，理科仔都可以勁過文科仔

問：玩接龍有撚用，贏咗又點
答：你睇完同你啲friend玩，用過y字屈人機，佢好快會惱羞，然後返去背y字頭嘅字典

問：假如跌咗落上家個y字尾嘅陷阱點算
答：利用一啲y字頭又y字尾嘅字

加油啊各位 玩左之後vocabulary 會豐富咗好多

Yummy

Erase

屌你老母

Yesterday

Yeezy

Yearly

Yay

Yeomanry

Yearningly

Youngly

Yeah

Host

testy

emphasize

yawn

Efficiently

Nasty

you

母親節快樂

University

Yahoo

Occasionally

Yachts

safety

yell

lockbox

Xbox

xylophone

玩撚到末日都唔完啦

engineering

gag

gang

Gong

Gorilla

anticipating

Good

Gang

gigantic

Coz

Zebra

Any

Yard

Day

Yell

lay

Yee

Yee係乜撚意思黎

Earwax

Every

yee係台仔講先 係一段外國動畫隻恐龍既叫聲

Yoghurt

tailor

rendezvous

suspicious

sorry

yet

temerity

yoga

Anger

ridiculous

shit

terrace

egg

graduate

Gravity

yogurt

tightly

yield

decay

Youngster

Rain

rapid

Delivery

yacht

Tedious

signature

Elegant

Tangent

textile

Earful

lust

Titian

teddy

nigga

Apparently

yard

duplicate

ecstatic

caution

Certainly

Cactus

nation

nightmare

Emperor

random

Madam

Mahogany

molecular

reverently

yeast

titsjob

Tax

blowjob

By

Blood

disaster

rage

Remember

really

Yaw

wax

walkthrough

Xeric

Cat

Tit

等等，唔係話唔可以重覆咩

Tips

tell

Luggage

luxurious

engage

exaggerate

suddenly

spider

Retch

humble

enchanted

Delightful

decelerate

Embarrassing

Gorgeous

grind

dandelion

National

nevertheless

suck my dick

Sappy

😂

Yacht

Y字無限輪迴嚟
Yegg

屌

Threesome

Enmity

Yelling

Gangbang

gay

Genie

Yourself

ELF

footjob

樂也融融

融合

Boobs

sexy

Yardstick

kale

elevator

Enigma

Rock

asshole

anal

lesbian

Lower

合掌瓜

Nigga

瓜老襯

瓜田李下

重覆左啊

下體出血

Nuts

血流成河

Rob

血濃於水

bilingual

bukkake

Linguistics

linguistics

😂😂你全部都porn category

同步

selfie

squirt

sacrifice

hello

開住pornhub個category 覆

Eerie

ebony

Yuck

xvideo

kingdom

mother

Middle

masturbation

neat

notification

Tiger

nudes

rough

Sudoku

Sag

Globalisation

handjob

BBW

why

呢個講左

左眼見到鬼

Yaffle

鬼屋驚魂

魂魄

魄力

力威教練

力威

威風凜凜

凜醬

凜冽

完

jo mud 9

醬爆

elastic

cuckoo

catgirl

Elimination

lick

my balls

點解會撞

stop

Kick

kiss

Shirley

simulate

epiphany

endorse

Ear

rather

Effectiveness

rationality

撞到呀婆

Yves Saint Laurent

婆媽

媽打i love to fuck

Traditional

Temple

Elephant

Kid

Temperature

eosinophil

eve

everlasting

Gagging

grab

busy

yep

pussy

tediously

yoghurt

Tiny

Lithium

Mobility

magnesium

yolanda

爆烈旋風

amateur

rusty

Radium

Madness

Sudden

nephrotoxicity

Yo

osmolarity

Old

discord

dominant

Terminated

Disturb

Talented

dystrophy

Designated

Destiny

Yellow

Wallet

Elasticity

yes

sympathy

yt

Sex

sorry
yes

sincerely

Kiss your ass

yesterday

Loyal

Limitation

neurones

nitrogen

Namely

tetrahedron

Topaz

Sor9

nociceptive

Xenon

Numerically

Yvoone

Y字尾正仆街

electrode

Elastic

euthanasia

Carbonhydrate

electrostatic

alley

elongated

Anaesthesia

Dog

ethanoate

generosity

Yup

perpendicular

reflex

Xanthoma

anomaly

Yogurt

Youth

Yanny

yex

乜撚嘢字

唔准用人名呀

xylem

Menstruation

necrosis

yex解打思噎

sex

Xueba

xenotransplatation

Neoplasm

nasopharynx

xenophobia

Xavior

abuse

Radioactive

reindex

X-ray

Erection

Nuclei

Numismatics

Isolation

yesk

Numb

Bond

Buoyancy

Wicked

Withy

Youthful

Diagnosed

Ladylike

Lucky

Erectile

Electromagnetism

Monopoly

Range

Random

Magnet

Mysterious

Tumbling

Skeptical

Geography

yabber

Racist

tetrachromacy

Timid

deforestation

Demographic

chill

Narcotics

啦啦隊

Liberian

Year

Rare

Escalator

rarely

Yack

玩接龍 背字典仲實際啦

Rare Rarely

Year都出埋黎 想點？

Yoke

Evaporation

normalize

Nipple

eject

Testicle

Ejaculate

enable

Epididymis

system

radioactivity

repeat

ohmygod

Defer

time

Tendency

suspect

Tartar

rely

tentative

Yolk

Kelp

Yoshi

irresponsible

illusion

elaborate

Lateral

Lime

national

litigation

nationality

tea

Jazz

自膠

zucchini

Itchy

Repeated

Terrain

LoL

Lovely

Yes

salty

Schedule

dog father

r~r~r~ kimochi

island

Desperate

Reservation

Avocado

Observation

NIGGA

nerd

Damn

Neglect

Elsewhere

remuneration

scaffolding

Nucleotide

masquerade

execution

expel

lollipop

Puppy

Definition

nontheless

Satisfaction

Numerical

lychee

e-cup

piggy

Yankee

Euphemism

misery

navy

Ye

Ego

opportunity

Oesophagus

suppression

nasal

lefty

legacy

legendary

yammered

Dickhead

Diminish

hilly

Hussein

niffy

Ketone

etymology

yorkshire

energy

yesteryear

rhinoplasty

yttrium

misshape

estate

Espionage

Longitude

Extravaganza

Eliminate

Eternity

Orgasm

maid

Determination

Nucleation

Nuka

Alpha

Agony

Asymmetry

Yearn

Yield

Dictionary

King講左未

Gymnast

Tan

tendency

Linger

Romantic

Cum

mummy

machinery

Mount

M字頭都唔好玩既

Total

Loath

Keenly

Yet

titty

Yum

Mom

Mum

Monarch

Monarchy

講過

ever

Eonian

Europe

Ink

king

Sin

Satisfactory

Nutritional

Logically

Loan

Nurse

Economics

emp

pence

Extraordinary

titanium

mercy

Your

Respect

Tear

rationalism

Megalomania

ammonia

arse

Essential

Leukaemia

Laddies

supercalifragilisticexpialidocious

schadenfreude

ecstasy

game

equilibrium

matrix

xenon

nilpotent

trend

Deleterious

Servant

timtam

massive

envelope

endanger

點查字

Religion

neggie

Election

nigger

rational

loyal

longitude

Ethic

cathedral

Language

Nod

death

hehe

hospital

要追哂成個post再憑超人般既記憶力先知隻字有冇重複

Leopard

Deception

Nerds

Spirituality

die

Especially

yards

Similarity

yamazaki

illegal

Legal

Like

legislative

Evidence

erotic

Cuck

kimchi

invincible

excelsior

reminisce

gap gap gap

Park

korea

Apple

Evolutionary

Yo man

ymcq

Appendix

Xylose

Equinox

Xylophone

enlighten

n bar theory

Glory

keratitis

suicide

tuberculosis

屌，當左隔離 post Esquire 丫唔該

Evapotranspiration

nougat

Toy

yetti

Iraq

quadruple

Effectively

Navy

tender

Rumania

American

Natanyahu

uniqiue

Equivalent

Tsunami

Internship

Partnership

Perception

North

Hypothesis

suck

Kawaii

ideology

咪係

Donkey

yylam

Metropolitan

notorious

Simulator

Residential

Yoga

Assassin

narcissistic

Compensation

Norm

Massive

elimination

Norge

Eradicate

expedition

Nominations

sanatorium

may

Yukon

Neutron

Massacre

Minority

Youtopia

Accepter

Reaction

nuclear

Reflexes

sarcomere

evidence

Eco

Organ

Neurons

Spined

diabetes

Singularity

Sor改一改，singular
Y字尾好麻煩

Royal

斷我

Local

Legitimacy

restock

Republican

Negotiation

neutron

Num

Beriberi

illness

superior

Rendezvous

Silex

Amino acid

eccentric

Convergent

tax

Xray

youngster

Regret

Target

Window

Widow

Watermelon

Nostalgia

amendment

Attached

Trial

Lumen

Neutralization

Northern

Novation

Navigation

Nun

null

lonely

Yeast

Testis

Synthesis

Sympletic

Cathedral

Leaf

Fully

Yawn

nix

Xenophobic

carcinogenic

chop

Panic

candid

Departmentalisations

synthetic

catatonic

Catastrophique

Ecosystem

Maggots

Sybarite

Enormous

Sulphite

Egoism

Magnifique

Equity

Yorkshire

Editorial

Empty

Lately

Yearbook

Kolibri

illustrate

Ell

Lax

new

Wrongly

yougurt

Tyranny

Liquidity

Yosemite

Classic

上面咪有yearbook

keyboard

Dose

Yelp

Penalty

yale

Eclipse

exit

Tenderly

Xenic

Catastrophic

Cranberry

Yandere

emily

Youtube

bitch

Hug

Genuine

effervescent

Transexual

ludicrous

sexploitation

neutral

neuroscience

Erotic

Charming

Giggly

Yestergay

yummy

Yew

Wondrous

Warlord

Donation

Nigger

Reggae

election

naff

fuckboy

tit

Toast

temporary

Dogma

Am

Mediterranean

Nephew

Whistler

Raw

Wave

Ev

Virgin

Naive

morale

Er

Roof

Flow

Water

Retentive

Echelon

Thief

figurative

Elevator

Rationale

Endorsement

tarantulas

superposition

Nap

nonetheless

paraptiment

Toothpaste

terminal

lateral

liberty

Description

nomination

Nomenclature

Exceptional

Executives

Legacy

Yiddish

Hormone

Execute

exothermic

Credibility

Transshipment

Wisdom

Misunderstand

dare

Explicit

Twitch

hentai

Love live

Exactly

Kiwi

incident

tortuous

serious

Sentiment

tragedy

Liquid

determination

nominated

democracy

Kingdom

Marvellous

selfish

Holiday

York

Kitten

nonsense

enthusiastic

catalyst

Lassitude

Enthusiasm

Microphone

ecology